一人一間自己覺得最好食既餐廳(一人300蚊左右)

300一位選擇唔多
我覺得 慢理牆城 不錯
但唔抵食

利群樓 貴少少 400左右

試下先

有本地菜 台灣菜 泰國菜
我介紹你食西餐

記得寫食評